廣州一城管局副局長一家三口被確診武漢肺炎

新京報訊 今日（1月25日）下午，有消息稱廣州市黃埔區城管局副局長尹維新被確認感染新型冠狀肺炎病毒，出現症狀期間曾視察黃埔區花市。新京報記者獲得的一份落款為黃埔區城管局的通報稱，尹維新於24日確診感染病毒。新京報記者從國家衛健委下設12320衛生熱線獲悉，黃埔區疾控中心正調查此事，有結果將及時反饋。

今日下午，新京報記者獲得的一份落款為黃埔區城管局的通報，黃埔區城管局副局長尹維新的岳母於1月19日下午來到廣州，1月21日下午發現疑似感染症狀，當晚被送到南方醫院隔離排查。 1月22日，尹維新的岳母被確診感染病毒，於南方醫院隔離治療。 1月24日，尹維新一家三口被確診感染病毒，於廣州市第八醫院隔離觀察。

打到嚟

幾時到香港城管?

明知有肺炎都行花市 冇野呀

罷工救港 功德無量
請加入工會

堅定流

香港城管表示病人來了我帶路

黑警微博自爆幫助兩個武漢遊客去東區醫院求醫

打到黎